[開定先]歐洲冠軍聯賽8強抽籤即討區(1)

時間： 12:00CET (19:00HKT)

8強隊伍：
利物浦(ENG)
皇家馬德里(ESP)
曼城(ENG)
祖雲達斯(ITA)
西維爾(ESP)
羅馬(ITA)
巴塞隆拿/車路士勝方(ESP/ENG)
比錫達斯/拜仁慕尼黑勝方(TUR/GER)

歐洲足協直播：

留低對決心水

係唔係MISS左一隊?

曼三冠呢

出年個list先有

第七隊：拜仁慕尼黑

8:巴塞

我曼呢

冠軍聯賽？我屌你老母啦

8強隊伍：
利物浦(ENG)
皇家馬德里(ESP)
曼城(ENG)
祖雲達斯(ITA)
西維爾(ESP)
羅馬(ITA)
巴塞隆拿/車路士勝方(ESP/ENG)
比錫達斯/拜仁慕尼黑勝方(TUR/GER)

Push

羅馬 西維爾 利物浦 依絲執

Lm

皇馬多數都中拜狗祖狗

羅馬-拜仁
西維爾-巴塞
利物浦-皇馬
曼城-祖記

今晚？聽晚？

契仔梗係抽羅馬

抽利物浦中上上籤

屌你老母牙沙狗

又話7點

聽晚呀柒頭

屌我返左屋企等睇抽籤

硬係覺得差咁隊

屌7樓豬囉, 打時間唔打日子

隻死祖狗8強出局架啦，等天收

聽晚7點

屌7咗唔好推住

皇對利

UEFA confirm that CL final clubs will get 17,000 tickets each -- for a 63,000 seater capacity stadium in Kiev.

好似係

希望唔好抽中 對曼聯

但曼記八強想中猁

push

曼聯上上韱

有結果了！！！

利物浦(ENG) vs 皇家馬德里(ESP)

西維爾(ESP) vs 曼城(ENG)

祖雲達斯(ITA) vs 羅馬(ITA)

巴塞隆拿(ESP) vs 拜仁慕尼黑(GER)

曼聯呢?

我拜 希望中皇馬

想睇鏝對蝗

曼聯

曼vs巴

開始未呀

來了

舒夫真高

唔知邊隊可以敎訓羅馬

有無手機link

基輔

求抽中西維爾 比佢地試下雙殺曼市兩隊

睇唔到喎

你上番uefa個網咪有watch livestream 揀

巴v西
皇v羅
究極保送

留返羅西比利啦

羅馬有倒戈睇

鍠疤肯定唔會

現實會係皇巴拜

鏝對巴 最好睇
哥狗親手殺死美斯

呢3隊都食撚硬 最怕對曼城

西都有

ching 燈開

核彈頭

而家抽歐聯
你隊波一個鐘一個後先抽

皇果然又好籤

sheva

皇對疤

軍刀

好多未來人

利記隊波你架？你踢緊個隊 冇得抽🤫

聽個廢佬9up 燃燒data

我皇抽利狗上上籤

同一條link都有未來人?

得喇唔洗講快啲抽

快d抽啦

準備嚟料

歐霸8點先抽

抽啦抽啦

疤

開隊鏝比佢

疤狗又保送

羅馬

開對鏝比佢

疤對羅馬

疤羅

保送巴狗

巴塞對羅馬

屌奶星

說好的保送皇馬呢

拜狗又上上籤

皇

屌molamola

Man City vs Liverpool

保送巴拜

真係皇對鏝？

保送疤拜

今年明做俾疤

嘩

爽撚到

祖-皇

屌

蝗祖

屌奶星,垃圾皇又有保送

英超

曼又對利記

保送利

未來人

保送英超+巴拜

虐老

天滅英超

迫害英超

保送一隊入4強

好撚狗

英超真係

猁有機入4強

咁都抽中英超

逼害利

英超100%入4強算係咁

同聯賽打先好 ,肯定有隊入4強

咁至少一隊英超入4強

咁都中。。

屌要教訓金錢足球

利叫糊

英超球隊率先鎖定四強席位

我拜抽到西維.. 早兩日係咁笑獌fd 唔好柒呀拜仁

疤狗又book定位
蝗疤拜鏝 4大金剛

英超天下

巴塞過到ROMA都過唔到拜仁

4強將會係巴拜皇曼

Cable tv

唔好曲線啦 祖今年根本唔勁

都好既 曼城宜家都頭痕 英超唯一一敗就係利記

利犬主場先

on9

利鏝近近地唔洗坐飛機

可以all in皇疤鏝拜

係啦係啦,又保送

曼城主場贏利狗5球

先炒4:0先ok??

猁狗教訓下金錢足球

皇狗又黑

唔一定
可能收到疤狗皮

打少個

笑死

最撚悶既8強

呢個真,羅馬勁十倍

疤抽羅=可能收到疤皮
皇抽羅=保送皇狗

唔計本土野 利今年冇機會對歐洲一線大會

利記主場先同玩撚完冇咩分別

利記主場贏一粒之後死守次回合

正 利對鏝

決實疤對蝗

我無見過利死守然波

成班曲線到 祖只係勁過西維同羅馬 咁都唔叫保送？

屌！冇場好睇

講得幾好聽

利狗同死守呢兩野點可能放埋一齊

死守 好撚想笑

領先一球往往很危險

死疤狗表示又造馬

領先四球都危險啦

幅圖係抽完先整？

未抽之前

贏鏝果場4:1之後死守都差d 4:4

咁巴同敗仁叫咩?

抽前已經有

迪布尼四強出到？

你懂的

皇祖
拜西
巴羅
鏝利

出到

對稱組合

有曬規律

即係今年至少保送佐三隊

四強洗唔洗再抽

That’s Brexit reality for you.

You want to have a nice trip to Barcelona or Munich but have to settle for a bus to Manchester.

祖記早一兩年試過4強踢走皇馬

無沙高點守

歐聯亞軍比你講到咁廢

456死利狗就緊

十六強又抽中第十六既巴黎

唔好姦得咁勁

笑撚死我
叫懦夫雲死守真係死得

咁早一兩年個冠軍係邊隊

皇馬唔係打曼城拜仁都係保送

bin9uc

兩回合8-4 頭寒了

黑撚到
又送冠軍比賤種蝗

笑撚死

利又大炒賤種鏝了

邊個叫皇第二出線

個年有迪維斯派路普巴

撚鳩廢老buffon😂😂😂

Morata

利對鏝咪幾好 起碼有一隊英超入四強 分開可能一隊都冇

利起碼都四強先

📆 The first 10 days of April:

3rd: Liverpool vs. Man City
7th: Man City vs. Man United
8th: Everton vs. Liverpool
10th: Man City vs. Liverpool

睇好曼城 點知對利物浦

巴塞

兩邊都要打呲

冇啦 曼城可以係英超留力 利記仲要搏命前4 而且主場就話勁姐 作客就

上年先踢走疤菜

四強可能西超賤種對決

鏤城都贏咗啦英超出b隊都得

曼市打比一定留力

咁都保送 咁你老豆都變鬼佬啦 屌你老母

49000好彩出局，比老納講中要去慕尼黑

起碼 7 8 9 4 5 6咁少

歐霸8點?

利對曼 等於睇多兩場英超 無D新意

啱呀，咁抽中依兩隊既疤同拜都係保送

有冇人知八強首回合幾多號比賽？

冇曼聯搵鬼睇

咁仲有幾隊可以抽中，係保送就唔會抽中首名最勁果隊謝傻鳩
盲反真係on9

決賽比皇馬炒喎

輪到禾地阿仙奴了

睇住曼城先，都有個曼字，同市光榮